「三萬黑警中支那肺炎」利物浦停賽討論區5

Fast

Slow

樓豬出野快

仲講自律

笑乜撚呀
屌你老母

喊啦死八婆

sor , wrong post

Very slow

整埋啲濕鳩例，到時又大條道理搞黃店

Slow but meaningful

英國首相約翰遜確診武漢肺炎

英國玩撚完

點解777咁耐都未中招

真心唔明點解連首相都會奶到野

Boris johnson都中招

外國咁多高官奶野
支共 港共好似一個都冇

BJ中招，波台狗又會點抽

透明度

如果我星期日去拜山係咪犯法

再見啦大家

就黎起飛返香港
半架都著曬保護衣
想乞句safe flight

有解藥

波台有得抽利又百鬼夜行

Good luck

小心
唔好學啲閪人咁留曬啲口罩係座位度

冇事嘅

日落了

全部有哂解藥

hi

英超冠軍 可以笑鳩嗰班紋晒冠軍上身嘅鬼佬傻鳩

大家可以下世再睇垃圾利捧盃

David Ornstein：有英超球隊高層轉軚支持今季作廢

(文宣) 英國首相中招我地要做咩？梗係去佢twitter度乘機屌柒支那喇！

唉

如果無冠，之後都唔想睇了

5G佬又出黎柒

波台狗：平常心

應該凍過水

其實都打定輸數
作為利撚呢段日子真係好鬼辛苦
14謝拉特跣腳
19 97分亞軍
到今年實力運氣俱備就整個武漢肺炎
你話仲唔係冥冥中有神秘力量？

是鳩但啦唉

仆街唔想再睇

利物浦雖然輸掉了冠軍，但已贏盡恥笑聲

下季唔睇

驚冇哂心情睇

Bookmark晒d話取消d post

PM都中埋比著舊時真係開得戰

班鬼仲覺得無事先好笑

我都唔明點解係取消而唔係延期

生化戰

因為去到出年都未必搞掂

引番波台狗個龍門
如果你話疫情要取消
要傾延期繼續係唔道德
咁你一日有疫情
一日傾新球季都係唔道德姐

真 如果延期到影響埋下季會搞到賽會少好多收入
寧願取消今季

打機班fd反而係呢段個個係屋企期間唔打機係咩玩法

諗唔到玩乜好

我個proclub呢個星期冇人嗌過pro之前晚晚都有人嗌

英國衛生大臣夏國賢 (Matt Hancock) 亦確診感染武漢肺炎，將進行家居隔離。

相澤南

咁咪繼續延

正

好屈

咁唔係我了

仲以為有得相認
再上奶西屋企打pro club
再

我都想上

打羽毛球咁排住隊等上奶西

建興

抵抗GAY圖

留名落大雨

熱到痴線

好快會落雨

取消既唔再睇波

真明唔比拎冠軍 咁睇黎做乜

係度講好啦
公海d人對呢句野唔知點解好敏感

公海邊鳩句都敏感嫁啦

狗竇呻下都唔比 香港人真係好撚慘

唔覺會取消囉

今次真係想唔平常心都唔得
歐洲個邊爆得咁勁，都打定輸數

取消埋下季囉

好難講

其實取消左歐國盃同歇暑補踢 未必踢唔切

不過都係睇搞到幾時

仲有搵球隊投票取唔取消真心講經
車熱呢啲保送歐聯 同降班區果堆一定想取消

就好似學校考試咁 考得衰一定比考得好既人多 想cancel既人都會多好多

唔太樂觀，睇個勢今年個病都完唔到

皇室，首相，大臣都中晒
唔取消就奇

多謝支那啦

開始落雨

好撚大

如果真係取消
不得了

呢班人中晒,咁班white trash肯醒未
兩個月咩都停晒佢好嗎

Source at UEFA: leagues who void seasons could find it difficult to nominate UCL and UEL reps, ESPECIALLY if other leagues complete their comps. Non-completion could lead to non-qualification, could be seen that teams did not qualify if voided, brings coefficient issues also.

齊齊無

Post呢段野出公海
睇下班友有咩反應

我諗反利班ON9都寧願成個英超今季下季唔踢歐聯
都要利無英超

只要利無英超 咩代價都肯

台ching好勁

攬炒

錫啖muah

咩名？

吓關世伯咩事
仲要咁大個人

廢中

唉屌 我利嘅英超真係邪撚到
冇得你唔信邪

做物鳩

事頭婆

又話照頒盃比利 下年照22隊踢？

利物浦就一早肯定左歐聯資格
取消聯賽既話未確定前四個班都唔算有歐聯資格

這位「紅軍」教頭被球會官網問到阿歷士張伯倫的Instagram跳舞日常，還有占士米拿用小童剪刀剪草，他說：「我沒剪草，但我有嘗試阿歷士張伯倫的舞蹈！其實沒你們想像中差！這陣子我們必須認真看待疫情，但我們都是人。要保持心情開朗，並嘗試令他人開心。球員們在Instagram做任何事，只要是合法，我也會高興，證明他們仍然古靈精怪。」高普更透露，自己這段時間可重看《Taken》三部曲。()

吉岡里帆

洗撚理班on9咩
日撚日嗌取消取消，佢賠果7億鎊呀
次次講起有人中招有人死都淨係識講取消英超
咪由得佢地打j

搵唔到個post

希望真係可以踢埋落去

真係好怕30年第一冠
比個肺炎整死左..

利物浦拎英超真係難過日本陸沉

不嬲都冇理佢地d 9up
但依家係有記者放風
仲有意西聯賽都有機會斬

NY政府真係痴撚線

南野kiri無啦啦睇左我ig storty

互follow ok?

5ok

我只係試過比中大果個renee like我ig相

點解搵唔返佢ig既改咗名？

kiri_don

南野伽羅

南野熱潮過左變返普通伽羅

片？

今集yellopenrice呢間可以懲罰啦

波台狗：偽君子，平常心

儲幾十包 一隻fut bday都冇

我仲未抽

琴晚2點幾抽到3點幾4點

D硬吹肥仲頂撚住抽唔到

Qs啦 有得拎返架嘛

無晒quota

好撚悶

日日喺屋企打機都打到悶

去行下山
落下老蘭

老蘭不了

有冇清想一齊玩動森

想死咩大佬

成個达哥咁

有比清加乘 我相信會冇事

Riho

個學生妹？求code plz

似咩
好鐘意呢啲出水芙蓉feel特別呢啲頭髮濕濕

中大衰妹其實好樣衰

唔係呀

唔P圖就好樣衰

利物浦首冠夢碎？英超多隊籲取消球季

波台狗又做高地人

無冠一定係係灰
但係我宜家驚比支共回氣多D

小心比人cap圖
平常心嘛

你講句早晨都比人CAP啦細侄

波台手足個個識讀心術

總之我地反利就唔洗講道理啦
反正我哋永遠企喺道德高地
龍門任我哋搬
駁唔到咪一句平常心笑鳩利狗囉
邊有人真係care個疫情害左幾多人
英超要賠幾錢，關我哋撚事咩
我哋波台手足個個專家黎，話係就係
話賽季腰斬話利唔值得冠軍就係啦
笑完利狗又可以傾下5G
Mon post cap下圖
何樂不為？

岩岩睇港台31個pulse
主持視像問who條唔知乜撚有關台灣嘅野
第一次扮傻聽唔到
第二次再問，條撚樣直頭熄撚埋

屌有睇
佢仲話支那抗疫有力
祝香港抗疫成功
唔提台灣

無冠我都唔願做人了

到達唔到有冠嘅現實

仆街無哂人

個po得番mon po狗

張圖

笑左

其實停一年
下年2月再繼續今季咪得
反正有排爆

含啦八婆

根本就係
唔明點解要係都要執著所謂新球季

全世界都想利繼續拎唔到

好彩上屆拎左歐聯都仲可以j多幾年先

好醜樣唔j

咁樣冇聯賽既，多幾個歐聯都丁唔落

冇人想攞吹大左

唔想攞你做咩利迷
真係平常心到咁

咩野無人想攞呀

屌 起個底知咩料

見佢咁講都知唔使覆佢

屌咪踢爆人啦

咪鬼理佢

人哋已經cap哂圖
平常心

好扮唔扮扮利迷 好顛

集團式經營

CLS

利迷緊急會議

仲要扮咁多年都唔厭

可能仲會夜晚睇西波再扮
仲積極過我地

好好心機

Different area of china
哩啲國際組織垃撚圾到

雖然唔想Share呢個辣殺
但係想講Liverpool accent真係痴撚線地難聽
同埋成個文化同London差好遠

真係唔洗諗英超開得返

D國家信哂WHO諗住無事
點知原來係隻奶共狗黎
咁樣都唔八國聯軍做鳩支那
完全係將錢放係所有野前面

而家啲國家爆到九彩咪又係照奶共
爛泥黎

精神分裂味

有無人開始無咩口罩存貨

你仲有幾多

預計只係用到5月中
但真係睇個款隨時要用到7月
依加係多口罩賣呀 但大陸罩南亞罩黎仲要下下都2，3百蚊盒

8個一齊中 九成九一齊去玩

我依家應該都係夠用到5月中
之後又要搵平口罩 可能買香港生產口罩

歐洲今次唔仆街仆到去深淵都唔會有得救

hktvmall 都要兩蚊個
已經輸到無哂錢

好悶

好閪悶

想食宵夜 唉

日日食

悶到睇電視

戒咗好耐

沒有波 怎敢說心事

追擊比清

說好的和好呢

今日太悶 下次先

冇波睇就陪下女朋友啦

那有女!

無呢樣野

其實台長一個更開心 洗撚我講

利po有!

你引台長咁講就係想攻擊佢

佢真係好仆街

鋪排得好唔好

賤格

喂呀衰人

嗯嗯 頂住左

GAY

琴晚俾韓妹子錫左淡 咁會點

好彩唔係rap

Rap 台b

下次鍚你

咁我自盡

你邊撚個呀假閪

咁到時Rap 你

Amber Heard好賤格但佢又真係好撚索

有蘋果味

好似係煙味

聽講佢有武漢撚手雪花肺片

台長比清你地做乜成日負皮我

正評左

無做過 唔好屈me

唔係你兩個衰鬼負皮我
唔同mon po手足特登咁留意我咩

其實係 留意左好耐佢個個都負

自己檢討下啦

啱啱整左件1718 波衫

屌又扮女人

真絲

其實隻game玩乜架咁多人玩

打機扮女人真係會 R 到好多著數
而且又有美感啲

真心會中毒
呢度好多漁業界明日之星

逃避現實

29.03.2020 01:22
菲律賓衛生官員說，根據世衛標準，由中國運到菲律賓的新型冠狀病毒測試劑，部份準確率袛有四成。由於準確率太低，當局並無使用，袛是貯存起來。

西班牙及土耳其亦曾指來自中國的測試劑準確率偏低，袛有約三成至三成半

中國：佢地唔識用

南方人講野冇咁直接
北方人就口音難聽

巴打無入動森post 我係果度都見到幾個利子

Ancelotti: "I heard from Klopp the other day, he told me that going ahead with the game [Liverpool/Atletico] in those conditions was a criminal act, I think he was right."
一陣又比人話輸唔起

我nowtv 蝕一年

中國罩

靠害

明明無乜游戲目標
但就係忍唔住係咁玩

同現實一樣

有無手足都係覺得今季會腰斬

腰斬都無計啦
係咪連事頭婆都中？

現實唔會想係咁玩

佢無事
Fake news黎
其實我覺得應該斬下季
今季都唔知幾時踢得返

或者下季踢少一半 用抽籤形式決定邊隊主場 主場次數唔可以多過總賽事既一半

但係無得你唔玩

咁係最公平
但Fabio巴講過類似
比公海怒插
所以都無得話應唔應該

公海姐

公海又唔係賽會
咪又係普通人一個
唔通公海話取消球季就取消球季咩？

咪係

係呀
所以咪等賽會
不過唔通賽會話void就公平咩

踢少一半即係19場點可以隊隊唔夠一半主場

傳6月底搞唔掂就取消

何謂搞掂
班on9鬼佬到而家都唔係全民口罩
咁叫搞緊咩

其實唔好用香港果種人口密度同外國比同埋唔會夠口罩所以bj嚇9班人，迫佢地唔出街好合理佢都想人人口罩啦，但唔係咁易加

問題係班鬼覺得無咩野先大獲
明明一早爆到7彩, 就算殺到埋身都好似無事發生咁
唔夠罩係一件事, 佢地早排仲係到大型集會
又去BAR又跑馬拉松
就知個心態根本有問題

咁無得搞
唔覺得會個個咁聽話唔出街

歐洲足協（UEFA）主席施費連（ Aleksander Ceferin ）承認，在武漢肺炎擴散之下，各地確實有腰斬賽季的危機。施費連列出三項復賽方案，分別是5月中、6月及6月尾。如果在6月尾前未能重啟，今季的各大賽事有可能無法繼續。

肯定今次唔中/死唔去果班
都會係覺得自己體質戰勝病毒多過心存幸運

真係好自私 為咗新球季犧牲今季所有野

如果真係作廢就on9
極唔公平

咁如果年尾都仲爆緊又點計
即係新球季D人命到時又變到唔值錢啦?

無既，人係要有經驗，接受過震撼教育先會識成長
好似日本咁，地震慣，做慣演習，咪處理得好好
你睇日本今次都係處理到屎咁，香港唔係有sars經驗我諗差唔多
武肺e味傳染病又高死亡率既病毒對上一次係歐洲大流行應該係西班牙流感
所以我覺得個政府想做野，班人唔覺得有問題點做都死bj算做得好好

其實係全世界得香港同台灣人唔撚柒信支共
連班無撚腦藍C都口裡說不，身體卻很誠實

未中過招係咁，仲要係支國咁搵錢，同埋除左美國，歐洲果班既假想敵唔係中共

3個月時間控制疫情，起碼要去到下降程度
呢個會唔會太難，到時可能連球會都一堆破產

支那必須死

封3個月都搞唔掂既唔止球會，好多行業都唔掂

其實我覺得咁封法，應該閉門作賽到既

我覺得只會無限期延
唔會腰斬
頂盡下季唔踢/踢一半

平常心啦

腰斬唔奇既
英超就話踢到最後直路姐
歐戰同其它聯賽都已經踢少英超兩三場
意甲先踢得24，5場最難今季可以踢得完

健吾依條死基佬幾時摺埋
無料扮四條係到學人講政治

利迷j冠軍
曼迷j肺炎
各取所j

你係咪挑釁我地波台手足

有無利子有睇佐藤健套劇

聖誕冠軍

冇 我自己有堆friend 玩緊
唔洗去個到搵人玩

利子圍爐啦
利申 冇玩

年尾搞得掂就踢埋佢
以後好似日職咁2 月開季囉

咁你快啲買機繼續做ladyboy 啦
隻game 入面性別揀男人都可以著女人衫 啱哂你

Total war 啱我多啲
係steam買左十幾隻game都未玩過

steam 一百隻game
九成拎黎擺
見佢特價咁鳩平就忍唔住買

我買親都係好襟玩果啲
Total war 三國啲dlc都未玩哂

我班女仔FD全部上哂腦

好撚型

我女友淨係叫我睇男女主d甜到瀉環節

邊度型

有女仔fd

學佐藤健咁罵佢啦

起碼似劍心

型過我先

爽

女人型

MCM果隻就型啦

做電王果陣都好型

Mcm 無鬚個樣好靚仔 有鬚又型 好撚屈
可惜係獌

都無辦法 當唔好彩 如果6月尾都開唔返咁之後所有野會仲亂 如果真係咁都無計 太黑仔

波台狗想斬今季姐
下季死幾多人wfc

獌有咩所謂 深黃

又有狗中招

所以上次個聚會點會無人中招
咁撚易中招都可以一條友都無事

此地無銀？

Rthk台灣條片係twitter成500萬view

偷食唔通又同全世界講咩

Link ?
想幫手retweet

無親密接觸仲恐慌喎
不如認左佢啦

隻狗乸咁柒都有狗肯親密接觸

就係柒先冇人認

起左底？

起左啦

不過唔知真唔真

唔太信真係起到

如果真點食得落

班畜生係咁嫁啦
見有位就篤入去

求Q R

我好撚興奮呀

30000

戴左套咪冇親密接觸囉

氫氣彈

就黎到元氣彈

就黎整埋核彈

香港高達部隊準備好啦
隨時出動

學北韓製核武 可以令香港獨立有籌碼

冇導彈有撚用咩
剩係射到狗總就真攬炒

諗起外國有個細路 將屋企玩具房改裝成整核分裂既實驗室

同間狗屋冇親密接觸都中應該更得人驚

Heidi

唔好太高估啲狗，幾核突佢地都食得落，佢地嘅格言係有食唔食，罪大惡極

YANNY

BTW, 見到StevieG去左YANNY個POST

而家買switch抵唔抵

少事啦 上次比我見到有青去成人台post留名添

Ut all in headliner salah定毛文謝仔好

梗係唔抵

係咪自貼/貼女個post

係

用正苦派果10000蚊買

其實啲人繼續翻工嘅話 無論咩措施都同用個穿大窿嘅condom一樣 唔通啲病毒翻工嗰陣就休息咩

我見到有ching係gay post

點解啦P你會入gay post

好出奇？

下海未？

到唔駛食炒價果時疫情都應該就完

Heidi女神 世界第一
Btw我抽咗啦

又mon

意大利st?

21歲男患者昨確診 至今晚8時仍未送院

公院床位已經到左極限 好快醫療爆煲行歐洲條路

根本唔撚夠位
支共就係想殺哂D人
班傻鳩狗仲係到成班人去查餐廳
隨時集體中招

仲有成班傻鳩係到係咁督灰
真係無眼睇

查斯古特

係咪一刻以為Henry呢

個肺花左, 今日都仲番到工

黑警身體構造真係異於常人

係呀屌

我用過其實都幾好玩

睇stat肯定鈍到仆街

床位full哂 死黑警冇得入院 點算好？

Fsg想投資落格流度

上大灣區求醫

屌班畜生係咁搞光榮

"You always have to respect what the player wants."

Borussia Dortmund CEO Hans-Joachim Watzke says the club will not stand in the way of Jadon Sancho if he wants to leave in the summer.

Fsg出錢買辛祖好過投資落格流度

利不會扭轉芬威的心意

有錢就買人啦屌

集思廣益 我痾煙毛文隊長定hl salah好

你個陣而家點先

寧願invest多隊都唔撚買人
波台狗：猁狗金錢足球唔值得攞冠軍

買山曹絕無意義

學獌狗咁燒人間屋可能有機會嘅

衛星球會

人地衞星球會就簽勁人再借比自己
我地9成就係當人資源回收筒

我地唔要送比人 一個球員兩個球會用

我就會謝隊
我覺得今集水貨好廢

下次驚方咪隨時會話發現核彈

自己畫冇qr code
起好衫鋪俾個code 你

我識真人

所以我有啲覺得香港人冇𨶙得救...
嗰班盲反嘅嘴臉我一世都唔會忘記...

光復香港呢場仗，我一定打埋去。
打贏之後大和解？

不了。
道不同不相為謀。

利市肯𨶙定暴力排華排亞...
燒埋其他亞洲國家...
三戰不是夢...

Breaking newsss

joao teixeira 27歲

More interesting than Liverpool’s transfer rumours

BREAKING: The Premier League has developed plans for clubs to play televised games in isolated “World Cup-style” camps in the midlands and London over June and July, in order to try and finish the 2019/20 season amid the pandemic, writes @MiguelDelaney

希望再冇職員球員中招

困獸鬥踢埋佢

著保護衣踢

10分滿分俾幾分?
諗緊買唔買。。。

我覺得有FD 有Online Plan 就買 單機唔耐玩

Uefa is drawing up plans to finish this season in August and have shortened competitions next season in order to minimise the devastating effect of the coronavirus on European football. [@TimesSport]

大家肯乖乖地留係屋企就ok既
成隊一齊去叫雞就難d唔中

屌你邊個柒頭諗架
入面有人中咗點算

確保到入camp之前冇人中都行得通嘅
依家冇病徵係咪都check到？

係
但係有一隊入camp後去叫雞 就有機會惹晒20隊

Ideal黎講咪行得通
但點擔保無人中途出入先

我諗起金田一個獄門塾殺人事件

帶成班人去一個孤僻嘅地方無人識入去

想走想去玩嘅地方都無

不過個肺花咗就

Only one way out

今次死咁多人 經濟損失咁大
中國要賠償幾多先夠？

志村健死左

慘

一早就唔比人叫武肺 依家又不斷放風推卸責任
點會賠

入面班人咁值錢 保護措施一定會好足夠
只要能夠確保入camp前冇事 中招機率分分鐘低過佢地放假

班海外留學生返來香港播毒勁仆街

唔洗加密啦
講真我初頭都有睇佢
但佢真係太理想化，宜家都無睇
如果佢係勇武既我當我錯
但勇武又點會咁揚
中銀單野真係太柒，仲要綁架黃店支那寶

成見恭介？日本人？
31歲持香港身份證男子成見恭介，被控故意向獲授權人員提供虛假資料，為首宗涉及違反強制檢疫規則提堂案件。他今早(30日)在粉嶺法院承認控罪，被判入獄3個月。
控罪指，被告於今年本月8日，在香港深圳灣公路大橋深圳灣口岸港方岸區人境大堂，故意向註冊護士羅錦秀提供虛假的受檢疫地址。港府上月初推行《若干到港人士強制檢疫規例》，規定14日內曾到訪中國人士須強制接受14天的隔離檢疫。

鄺仔611612冇做野點睇
連踩48頂唔順訓個覺都要比你批鬥
You win

小妹正式回歸利Post

走啦

LM

GAYITA

你反軒

非gay

FCed GayITa

反軒先係真利

是但啦 不如求其用超級電腦gen晒餘下賽事嘅結果算啦

光復利po ok?

叫春ok？

日日都光復緊

Ok

用開webinar

所以更加要畀世界知道支那特登播毒搞死全球經濟去撈油水。

支那沽勁多股票債券出去，又迫到發達國家買佢哋嘅劣質醫療用品，今次真係FatFat成為最大贏家。

宜家出街食先最安全

希望鬼佬真係會覺醒

所以要努力打外國戰線。
革命尚未成功，同志仍需努力。

加我fd 先ok?

不要gay圖

之前睇過幾個都幾靚

今晚8點now播獌8-2阿，有陳公何輝9up

我都想wfh

好喜歡她

利post有邊個會想睇獌大炒人

水晶宮3-3

不如下個po改名

唔好啦
得now客戶有得圍爐

第三球啲組織

泳池定主持

WHY NOT BOTH

想睇煮～艾辛

我得電影台

Now e有冇得睇

咁多場阿同獌

好難俾分 呢type game 唔係個個人啱
我自己會俾9 分
同埋以我所知就好多男人都有玩
建議你上網睇下啲trailer
有friend 玩會好玩好多
但係一個人玩都唔大問題 我以前NDS 都係一個人玩

加左 博物館貓頭鷹

喺街真係咪開呀正啲圖

好彩我唔係先夠膽開

渣ga

出街用apps不嬲set要自己click先開圖

咁商台同新城呢

好彩公司冇同事睇到

挽留

Any bb miss 樓主

負皮左

牙比
乜你甘嫁

冇

啦P

點解
不過比我都唔會用

一齊追擊佢

好興奮
等左 Mount & Blade II: Bannerlord 好耐

屌我比唔到錢

G持狙擊牙比

正皮啦子走
負皮啦子躝

唔識玩呢隻野

4/30000

要比啲時間
我㩒完 等咗6-7分鐘
先有message & email confirm

用untrade豬油巴都夠 用黎up中堅/右翼好過

咁杜奧巴勁好多啦

今日奴bellalbi巴哥係咁助攻比toty mane入勁快搞掂

8:2 開始了

英超今季唔踢要賠12億比人

冇嘢睇到要學亞視重播

唔奴呢隻了

5*腳啵

有無利子讀電子

人命重要過錢

cap你呢句先
偽君子

Now 播返幾場456阿狗熱狗啦

何輝同陳公用知曬賽果既口敏講
用唔知會過癮啲應該會講到嘩嘩聲

陳公講過過個個都知幾比幾根本扮唔到
鳩up下講下花邊野仲好

勁咩

頭先奴比利時不失球用過一場 感覺都唔曳既 但唔會勁過politano

利子們
得閒嘅入去影視台機場黑警post搞事

咁poli真係勁嘅

Cctvb員工開cctvb posts

搞鳩佢

我出手is ok

去send gay圖？

一正皮=一支持

睇到 好波

係咪想搞事

依個笑話唔好笑

召喚完小妹又freeride我

Link?

實講到哇哇聲
有m18 solo

啦妹不推文呀

好後生嘅OX啊

P牌

Cls

唯一啦妹po gay圖我會正皮

係喎

眼訓收工

好想pin

屌你係咪想係呢度搞事

個po係咪玩壞左

法國我pin左個cm勁多負皮
係咪台長牙比又搞事

好波

肯撚定係台長啦

我都唔比負皮

除左褲

復刻05R聯有D想買

想瘋狂叫春

屌你老母3萬隻畜生真係智鳩障
全撚部中學都畢唔撚到業走去學人做執法人員
全世界指撚住你地笑呀, 得支共驚無左香港先死攬你地班低智生物

春

其實狗竇講野都咁多人mon post負皮都幾神奇
仲要利post已經係dead body

講真 依家覺得佢地care利多過我地

個位項明生以為自己好撚紅？
過氣垃圾一件

呢個年代太多愚民
太易俾人帶風向

肯撚定係比清啦

我都唔比負皮

Good morning my neighbours!!!

Twitter戰線好多印度盟軍

幫手

所以仲話delay 下季成季比賽
跟本冇可能餘下賽事改做2021年踢

有冇link？搵唔到嘅

項明生
生生

點解而家朝早巴士班次咁撚疏
就黎全公司遲得最多到

巴士司機都wfh啦
ching仲要返公司

到已遲

明明可以wfh 係都要人返去

屌佢老母仲要見客

可能入黎拎番號啫

開之前我會縮埋先

就快有到熱褲季節

前幾日已經係喇又濕又焗

夏天 為大地帶來美腿

腳膠福音

睇gay圖

叫台灣收返香港

好想睇波呀！

好想渣波呀！

最少60單

2睇啦
第2波爆發真係好大程度關佢地同外遊撚事
不過CCTAI有人叫封哂所有人入境包括香港人係唔可能, 全世界都未有國家咁做

好多5毛帶風向屌班學生
FB都無咁嚴重

總之有人帶頭屌除左支共/港共/少數派/POPO以外既人就要小心係5毛帶風啦

請問這裡有管理員嗎

大陸個數都係咁
幾廿單境外
一兩單本地

信支那數據，咁我去擲公字算

青山派真係好癲
點解會有正常人迷陳雲
全部都傻傻地

支那數字後面加返三個零就差唔多那

當年杜生都係奶陳雲袋底

佢奶=/=奶得啱

依家d鞋好蠱惑 155著完160咁 扮到有長腿

勁多著alexander mcqueen

好J就得理得係唔係扮

比例靚咪得囉

真 最緊要個型靚

我會拎橋本有菜做個standard
去判定正唔正

好期待橋本轉左新公司後既新片

Interview完好大打擊

橋本最新嗰套第1part 一入門口同沖完涼之後

天使萌都幾正佢哋應該一齊過檔
兩個都期待

In咩工？

我次次interview都係比人屌打

好撚悶呀 無波睇既日子 連轉會新聞都唔好丁了

Non-jupas

溫提AXA個尿袋今日last day 啦
未拎既記得去拎
隻紅色好靚

買左個無線充電已經放入冷宮

宜家仲有工請人？

其實係 3000個作客fans係馬德里過黎

清潔工

黑警

唔怪得話利po沒落

家下連講女都夠膽冇圖
不如話個搽水阿姐係水機面前冇著衫跳舞

有個基佬含緊我條撚
要圖？

講仔就收收皮先唔該

第日會唔會落街買個飯都要2000蚊

冇左訊息

想知個抽獎結果 唔知幾時公布
記得頭獎係雙人來回機票連睇利對車波飛兩張

唱K群組

冇咀嘅

好快有打麻雀群組

邪骨群組呢

叫雞群組呢

如果人生有四季，我係三十歲前都係回南天

王家衛？

都係濕？

發霉

癲左

范志毅接著說，「國家的利益高於一切。他（利物浦）不讓我參加2000年亞洲杯，才給我這份合約，這個做不到，因為我是中國人。你們也就默默給我鼓鼓掌，曾經也被利物浦看中過，我心裏也就ok了。」

好彩冇黎

痴鳩線

WHO?

睇ig有傳250返黎

天文台work from home 柒咗咁多?

古 250 s7 回家
mane去皇

salah ramos 關節技同埋
軒 pogba 都冇

Ar島？

因為已經係mma級數

啦妹，在嗎？

一齊攻打個post
WE NEED YOU

未返屋企
野都未食
今晚稍息
用返我昨日啲gif㩒編輯引用再copy and paste啦

小妹支援

好

好波#YNWA

WHERE POST

影視台 機場黑狗

推熱門定咩? 入面打仗咁款

貼恐怖圖內臟圖Gay圖千字文都得
但記得不推

唔會bam的放心

仆街喇
中撚左伏

都唔明點解仲咁多連燈仔睇CCTVB D劇
之前法證又係推爆幾個PO

廢事幫佢上熱門啫

CCTVB打手黎

少年你太年轻了
你真的以为仲有人睇CCTVB吗？
他们全都是同一个人

老解墜機
LMAO

叫隻支那狗收皮啦

摺下被咪算囉

根據法國隊報報導，利物浦對斯特林（Raheem Sterling）回歸有興趣，而由於曼城可能失去歐冠資格，斯特林對這個選項保持開放態度。
日前斯特林在受訪時提到：「坦白說，我對利物浦的情感還是很深，那裡是我成長成一個男人和一個球員的地方。」

？？？？？

笑到仆街

躝

好耐啦

我阿妹夠話自己黃，之前遊行有去啦，而家未日日喺度睇cctvb
屌佢又話唔睇同啲同事無話題

咁睇viutv
引D同事轉埋台唔好

算啦，無得救

250 or 狜狗？

Why not both

官媒開始帶風向 回購舊將？

我寧願要古

睇水貨埋門已經夠激氣
加多個丁力 命都短幾年

禁4人以上聚會真係借抗疫為名搞戒嚴

係睇都唔係睇Gay場黑警掛

777真係開條惡例比黑警任屈2000

咁不如捉排隊等巴士

屌佢老母仲話唔警告就票控
根本就係極權政府恰鳩小市民

又唔見你即時票控違反家居檢疫果D人

根本班黑警無左OT
所以家下亂鳩去查人查餐廳
咁咪可以呃錢LO
依班畜生成個腦都係得錢
唔係點會比支共收買到呀
低智商生物唔撚認都無用, 全世界都知佢地仲賤過納粹

下，你估佢而家做嘅任何嘢係為香港市民好咩？全部都係用嚟濫捕同搞黃店

所以話
齊心抗你老母疫

依加唔係應該唔睇Netflix先冇話題？

現實係仲有好多師奶同港豬睇cctvb

Pinned cm咁多負皮
我真係好撚hurt牙

我公司D媽媽上次話2月29好好睇

呢個同之前嗰套都係黑警題材

CAP圖ED
死痢狗

屌你老母
明刀明槍屈鳩你

話左癲過納稅
遲早行過就用真槍射鳩你
班低智生物活係香港真係好彩
可以用錢去續命，比支共死攬
睇佢地個樣無個正常

納粹

MCM

係愛呀 哈利

都話左條條例係開宗明意比黑警入商場搞事
條例寫到明連超級市場都係公眾地方
之後有例可依 私人地方都無得禁犬隻進入
23條一定會好快推動

你像那銀河星星

從那天起我不辨別前後

從那天起我戀上我左手

買左Werner

春天該很好你若尚在場

你fm個save?

Viutv套男神好撚正 兩大型男啱哂呢度啲基佬

一年一度嘅示愛日

對象都無唔駛驚
反而係諗起哥哥

咁諗起OX

奧瑪

AB間屋原來係咁

屌你老母做警察全部都係賤種

唔派息
4月1咋話

利申 未買

連拿中左武肺

無錢咪唔派

飛田新地收左皮
無新地食啦

我$46仲買左少少

幾時可以儲夠錢唔使做

財務自由
有個保險狗fd已經做到

保險狗特別多依D terms
見到佢地D facebook就覺得古怪

不過講真 我覺得比起唔洗番工
我enjoy番一份輕鬆既工
我依家份工 人工唔錯 又夠hea 感覺上暫時未會比人炒
都覺得番得幾開心

如果唔洗番工 日日on99真係唔知可以做乜

最好緊係有份靚工返下
un un腳
財務自由一年去5次旅行
返工又多靚女
唉

講真 養左隻貓之後真係唔太想去旅行
再加上又要養車 遲D又要養樓
錢銀鬆動都未必會去

再者 依排WFH 其實發現屋企都有好多野做
甚至其實香港都有好多地方想去

旅行 我一年一次就好足夠了

Dejan Lovren

Liverpool defender Dejan Lovren is attracting interest from Arsenal, Tottenham and West Ham.
The 30-year-old Croat is out of favour at Anfield and looks set to leave the club soon

去阿妓幾好呀
炸彈防線又多一員

打3中堅
雷斯 梅斯達菲 懦夫

性感

可能最穩係lovren

靚仔到

返份唔好pay又忙嘅工就唔係咁諗

Jeffery應該乖仔嚟

我都想五次旅行又多女
但無可能

轉做全職旅行達人

屌你我身邊啲保險frd又係好似撈得好掂
搞到我想做保險算

要陪大陸老闆

那有錢.jpg

見到奶西鐘意個姐姐

無法可收息的一對手

?

呢個肥婆好funny
奶西真係食好西

新加玻可能修例規定要求公司比員工家居工作

有同事比人炒左啦
準備到我

唔派息係咩玩法

又屈me

無事嘅

英超史上最性感防線

英足總宣佈今季英超冠軍屬於利物浦

過左中午12點,愚人節已經完左,呢件事應該係真

今日....

#841

新game 70名

通常轉perm係減人工

幫Leno 變世一keeper

50M 懦夫即放

LB: saka
RB: bellerin

炒撚晒咪唔使後補

Agent教我叫高d價

Raheem Sterling would be open to a return to Liverpool, his camp tells L’Équipe

The entourage of Manchester City winger Raheem Sterling have told L’Équipe today that the English international would be open to a return to Liverpool.

“Even though Raheem is attached to Manchester City, he has not forgotten about Liverpool, because that is where he was forged as a man and a player. Obviously, there were some difficulties at the moment at which he left, but today, he is doing his work and everything is possible.”

The outlet also claims that Sterling will not remain at Manchester City if their ban from the Champions’ League for next season remains upheld.

The outlet also believes that Liverpool are studying this option as they fear the possible departure of Sadio Mané.

25格出晒黎

開聲想走 一冇歐聯踢就咁

遲下炒埋添

除咗髮型屋之外，重有咩要需要停業？

新年前兩星期剪完到而家都未剪過髮

25分鐘

Ching本身剃光頭

屌死支那人

好羨慕光頭佬

咁咪好撚長？

同九星連珠就拎歐聯一樣咁ON9

咁又carry唔起

我剃過一次
剃完之後好撚驚風扇同冷氣

中長啦 好撚大舊就真

唔敢剃

春天剃先正
涼浸浸

我成個月冇剪都頂唔順

不了

我都就黎要修修

半個月就頂唔順

有無生得咁快

我都係
利申天生毛多

今晚嗰集mcm做乜喊到豬頭咁？

好煩，番工個時要日日剃鬚

喊到扯晒蝦

我自己剪

我係日日都要剪一剪先剃到太長 鬚刨剃唔到 要剪短啲先剃到

連睇兩次殺警好爽

諗起你啲腳毛

成龍有一套戲係帶一隊狗去捉賊
但係之後班狗被人虐待之後被班人殺哂
想睇番個套戲

有剪2個幾月感覺個頭好重

2004個套警察故事

好能正
啲狗被人行刑式處決
仲有成蟲喊哂口話要帶班狗屍走

屌我番到黎已經播完

最正係吊起曬逐個逐個放落黎跌死

係唔係吊起佢地, 話玩遊戲個套?
個時睇好震撼, 最近番睇笑撚到收唔到聲

係呀

「我同你賭兩個」

「你又輸～」

你我相隔 多麼遠 那年那天 可相見
那處境 可會改變

不想證實有沒有過傾慕

我諗唔到有咩理由唔鐘意哥哥

風再起時 寂寂夜深中想到你對我支持
再聽見歡呼裡在泣訴我謝意 雖已告別了 仍是有一絲暖意

睇緊1-6
米拿好正

用而家個標準去度當時既佢,好撚痴線

Why Always Me

無哂人

樂子 玩成點

無咩時間玩
隊人得20幾條友, 去玩arena
去到尾2死左

牙正

有冇成首

BREAKING: UEFA has made the decision to suspend the Champions League, Europa League and Euro 2020 qualifying playoffs indefinitely amid the coronavirus crisis.

唔洗賠錢？

睇男神

Barça have decided to sell Coutinho and they want no less than 100 million GBP. Coutinho's agent, Kia Joorabchian, has good connections with Arsenal, Spurs, Chelsea etc. [Skysports]

邊個會比咁大舊錢嚟買

Happy April Fools

D反應同feedback應該係真
因為睇身材都知D女好豬

入面兩隻澳門狗好能癲

美國都咁撚多人中招同死

我就唔信中國咁少
雖然話中國D人都好快戴口罩

但本身大陸人咁污糟, 又官方一早隱瞞疫情
民眾戴罩之前
應該一早奶晒野

支那啲數據全部後面加兩個零差唔多

隻RE:R點解成品同預期差咁遠
個fd話做人類根本無可能贏

支那會因為五百個確診就封武漢？五萬就差唔多！

英國時間4月1日，英超聯賽、英格蘭足球聯賽、英格蘭職業球員協會、英格蘭職業領隊協會舉行會議，進一步討論目前COVID-19疫情帶來的一系列影響。

會議重申，目前首要任務是確保球員、教練、領隊、球會職員、球迷等所有國民的健康及利益。所有人都達成共識，只有在安全和適合的情況下，足球方能回歸正常。

今天的會議並未作出任何決定，但之後的48小時仍將繼續討論大家高度關注的問題，當中包括球員薪酬，及2019/20賽季恢復等事項。

唉身邊又多一個結婚
自己仲係女都無

緣份未到啫 儲下錢先囉

利post大把人係咁啦

我有了。

屎忽呢

有鳩

好多死gay佬

有冇靚仔想食小妹
40
36
40

無錢點敢溝人

home office仲辛苦仆街,要搵野做扮有番工

呢樣真，咁嘅環境自己都顧唔掂自己

羅馬浴場

自己一個有拖拍三萬都係猛猛緊

攞老綜，食阿公

食唔到

諗起 升中四了...

淨係紐約市都一日驗10萬人

香港驗得果1000個 d港豬繼續出街吃喝玩樂真係累死人

有女女約我下星期食飯...

我ig見到 仲吃喝玩樂個件7頭皮foodie我屌你老母臭閪 快d死

去黃店又點睇
一陣黃店告急又屌人唔幫襯

我都想知
投資又係賺得少少(唔識股票)
又冇上流機會
想去做酒吧算

做鴨算啦

foodpanda叫返屋企食啦

唔好玩股票10個有8個都輸
你睇下財經台就知咩事
好彩賺到一次錢最後玩多幾隻股都係會輸番轉頭

自己幾年前拎左一皮野玩
而家輸左一半擺左係到幾年
買下外幣算

覺唔覺差D野

慘

早排入左D GBP同AUD都叫執到少少
真係好少
買幾件波衫就冇左

帳面數
無事既

香港人文化水平好高

奶西自己檢討下

純文字直播

[img]圖片網址[/img]

諗定下個po topic ok?

屌你老味有班人根本係城邦論fans 又唔撚認
成日講啲建議係無美帝幫手就無可能做到
我夠想着帝駐軍啦，唔通簽下聯署就有用
得嘅話就唔會出現依班人口中講緊認為嘅主流，街頭抗爭
成班都痴鳩線，佛系抗爭

光復我利黑警死全家

1001

你泛粉😂

可能牙樂真係呢

屌你咪玩踢爆

高普保衛戰！利物浦今次要同德國搶人

《每日鏡報》報導，利物浦未來可能面臨「高普保衛戰」，德國隊將高普（Jurgen Klopp）視為接替路維（Joachim Low）的合適人選。

高普去年年底與利物浦續約至2024年夏天，這意味著如果履行完這份合約，他將在利物浦留夠9年左右，但德國足協一直希望能邀請高普在未來執教德國國家隊，而高普自己也有意在個人的教練生涯中增加執教國家隊的履曆。
據悉，芬威集團去年與高普談續約時就遇到了一些困難，尤其是他原來的合約到期時間與路維在德國國家隊的合約到期時間一樣（均為2022年）。芬威集團希望高普能夠像費格遜（Alexander Ferguson）、雲格（Arsene Wenger）那樣，在利物浦執教更多年，費格遜執掌曼聯26年，雲格則執教阿仙奴22年。

若帶隊至2024年，高普屆時將滿57週歲，他之前曾暗示執教利物浦可能是他最後一份工作。《鏡報》認為，高普預計不會再選擇其他球會執教，但一份國家隊的邀約可能就是另外一回事了。

路維已在德國國家隊供職近14年，他的帥位在2018年世界盃時有些不穩，球隊先後輸給過墨西哥和南韓。去年的歐國聯比賽，德國隊的發揮也不夠好。因此，路維在德國隊的未來將取決於球隊在明年歐國盃的表現，雖然德國足協也在考慮更年輕的本土教練，比如萊比錫紅牛的拿高士文（Julian Nagelsmann）等人，但他們還是更青睞高普

外賣啦

有冇利子呢1/2個月生日 唉橙

呀哥琴日農歷生日我地嗌deliveroo算

德國教練幾好

好在生咗

2月

有無出街食

一年一次都冇得拎正牌去餐廳痴飲痴食

1001咩topic

可以照去架

依家呢邊d餐廳淨係做外賣呀師兄

正常既，德人教練現時最勁應該係高普仲要有部份德人佢有說明書

下個月

屌